英超冷知識 下季將會係有史以黎最多魚拉突既英超

曼聯
錫菲聯
列斯聯

計埋個名有United得中文無既
紐卡素
韋斯咸

加埋合共係
5隊
魚拉突
係英超歷黎最多！！！

作.....哈

亻一

big 5

魚拉突！魚拉突！

啪啪啪啪啪

其實點解初初唔譯做西咸聯

你打出嚟唔覺得尷尬咩？

西布朗點解唔叫韋斯布朗

點解黑池唔叫巴力鋪

暴力般洛華

點解曼聯唔叫做鰻魚拉特

英超只有一隊魚拉突 係我地獌魚拉突 你地聽收皮啦

點解利物浦唔係叫肝臟池？

諗起以前有條On9話
李斯特城係第一隊四個字贏英超既球隊

好彩唔係我
不過聽過有人話李城係第一隊L字頭冠軍

笑死

Liverpool先係第一隊

英超

下季英超有20隊叫FC既球隊
你唔會夠fc鬥

你唔覺得你每次入gag都好唔自然既咩